立！即！禁！止！蝈！人！入！境！

屌你老母班狗官，係咪想害死曬全香港人啊，仲衰撚過北韓啊屌你老母！

你想死就咪撚拖埋我哋落水啦！

蝈人有名你睇啦，專食蟲食野味，生番低等支那種，

屌你老母唔撚識禁止班蟲落嚟香港？

唔該全連登仔一齊推撚爆佢，

話比港共政府知，

冇撚比班賤種支那落嚟香港散播中國肺炎

推啊屌你老母

病情嚴重，一定要做

香港唔係比你哋班狗官話乜就乜

試諗下你哋比班蝈人散播病毒好撚陰公

啱啱睇到新聞正想講

光復香港！時代革命！

九成九想傳俾一兩個香港人，借香港名義搵其他國家幫手一齊醫，醫好咗就拎返成果上中央

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

香港人好撚慘，錢就送上去，病毒就運落嚟

計我話想透過蝈肺炎，殺曬班香港人

未光復係冇可能

[red］真正嘅光復香港要來臨[/red]

邊做邊趕走班蝈

新年都唔知會爆多幾多單。。。

推

推推推

如果呢個政府係屬於香港人既, 應該直接封關